【肥媽喪夫】肥媽走出丈夫病逝陰霾生活重回正軌 打理菜田自勉：由頭來過

肥媽（Maria Cordero）早前經歷喪夫之痛。肥媽的外籍丈夫Rick本月5日因癌病離世，而肥媽十分傷心。現在她已走出喪夫陰霾，昨天（11月27日）於個人社交平台分享打理菜田的片段，生活漸漸重回正軌，眼見部分菜蔬已枯死，她亦留言自勉說：「要由頭來過啦，振作！」

肥媽打理菜田
肥媽昨日於個人facebook分享一段短片，片中的她身處菜田，收割一些蔬菜，她寫道：「好耐好耐都無打理過個花園，都好幾個月了，今日一見到，唉....連啲rosemary, thyme 都謝晒。唔緊要，重頭嚟過，自己打理返，早幾日有fans 俾左啲菜苗我，有唔同的菜，多謝晒。」

片中肥媽表示粉絲送來的菜苗，她已經開始栽種，而這幾天忙於處理亡夫的「三七」法事，故沒法抽空打理菜田，而傭人夜晚不懂得澆水，令菜苗枯萎。

肥媽於片中感慨說：「不求人，開始由自己打理，種回一些菜苗，唔到你唔信邪，老公病的時間，他吃的香料即使多大棵都死掉！要由頭來過啦，振作！」

另外，肥媽的兩名兒子很孝順，已搬回家跟她同住。

肥媽丈夫癌病逝世
肥媽與Rick結婚21年，一直恩愛非常，不幸地Rick在2017年確診患上末期肺腺癌，最終於本月初離世，為亡夫傷感的肥媽早前在社交平台上載片段向關心她的人道謝，只見思念亡夫的她面容憔悴。

當時肥媽忍著淚水說：「我真的從不覺得他離開，太突然，我多謝大家的關心，傷心一定有，現在準備辦理後事，不太想見人，辦完後事再看情況如何。」

而她的生活似乎已重回正軌，她約定粉絲於本周日晚9時做網上直播，更透露會教大家煮蒜蓉牛油焗龍蝦尾車厘茄。

拎d灰去種菜